\documentclass[a4paper, 11]{article}

\usepackage[top=3 cm, bottom=1in, left=1in, right=1in]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{array}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%Dit stuk is voor de paragrafen te nummeren
\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\graphicspath{{Afbeeldingen/}}

\begin{document}

\begin{titlepage}
	\begin{center}
	\line(1,0){300}\\
	[0.5cm]
	\huge{\bfseries Project BlueFarm} \\
	[2mm]	
	\line (1,0){200} \\
	[1.5cm]
	\textsc{\large Project Document AFS30} \\
	[2cm]
	\begin{flushleft}
	\hspace{1cm} \includegraphics{CDS.png}	\hspace{1cm}
	\includegraphics[scale=0.48]{Fancom1.png}\\
	[3cm]
	\end{flushleft} 

	
	\includegraphics[scale=0.75]{HRrood.png} \\
	[3cm]	
	
	\end{center}
	
	
	
	\begin{flushright}
	\textsc{\large Jim van Leeuwen \\
	Afstuderen\\
	\# 0928948\\
	04-02-2020\\}
	\end{flushright}
\end{titlepage}
%% Begin inhoud document

%% versiebeheer
\section*{Versiebeheer}\label{hs:vb}

\begin{table}[ht]	
\centering
% To place a caption above a table
\caption{Versiehistorie}
\begin{tabular}{p{2cm}p{2cm}p{5cm}p{2cm}}
Versie & Datum & Wijzigingen  & Auteur \\ \hline
0.1 & 06-02-2020 & Opzet & JVL \\

\end{tabular}
\label{tab:vb}
\end{table}%
\pagebreak

%% versiebeheer eind

%% table of context
\tableofcontents

\pagebreak

\section{Inleiding}\label{hs:h1}
	\subsection{Doel}\label{hs:h11}
		Het doel van dit document is om informatie te geven over het product dat gemaakt wordt. Het zal aan de hand van dit document mogelijk zijn het product na te maken. \\
		\subsection{Documentconventies}\label{hs:h12}
		Voor dit ontwerpdocument wordt de template:
		template\_projectdocument gebruikt. 
		De hoofdtekst wordt geschreven in het lettertype Computer Modern en tekengrootte 11. 
		Wanneer er afbeeldingen, tekst of schema’s worden gebruikt, zal er een bijschrift bij staan.\\
			\subsection{Doelgroep en suggesties voor het lezen}\label{hs:h13}
		Dit document is bestemd voor docenten, opdrachtgever, programmeurs, ontwerpers en de projectleider. In dit document staan alle eisen waaraan het project moet voldoen.\\
		\subsection{Referenties}\label{hs:h14}

\begin{center}
	Titel: Template\_Projectdocument\_28-01-2018   
		
Auteur: Broeders, J.Z.M. 

Versie: 1

Datum: 28-01-2018

Locatie: //ARTEMIS01/STUD02/Opleiding/Elektrotechniek/2018-2019/jaar\_3/EEP61/Templates Documenten V-model \\
[1cm]
Titel: AFS30\_PvA\_v0.2 \\
Auteur: Jim van Leeuwen\\
Versie: 0.2\\
Datum: 03-02-2020\\

\end{center}
\pagebreak

\section{Requirements}\label{hs:h2}
	\subsection{Inleiding}\label{hs:h21}
		In dit hoofdstuk zijn de technische eisen van het systeem te vinden. De belangrijkste functionaliteiten van het systeem worden hier apart beschreven. Ook wordt er per functie een lijst met requirements gegeven. Met het systeem wordt de module bedoeld die ontwikkeld wordt en met de motor control unit wordt de unit bedoeld waar het systeem aan gekoppeld wordt.
	\subsection{Algemene beschrijving}\label{hs:h22}
		Het project zal aan de gestelde eisen voldoen om het product te laten werken zoals bedoeld is.
	\subsection{Systeemcontext}\label{hs:h23}
	Het systeem slaat de data op van een bestaande module die staldeuren open maakt. Er moet verbinding gemaakt kunnen worden met soortgelijke systemen en die moeten onderling met elkaar kunnen praten. het moet mogelijk zijn om in het gehele netwerk een specifiek systeem te kunnen aanspreken. In de toekomst moet het ontworpen systeem de bestaande module kunnen updaten. 
		\subsubsection{Systeemfuncties}\label{hs:h231}
			De voornaamste functie van het systeem is data uitlezen uit de bestaande module en door middel een Bluetooth mesh netwerk te verbinden met een smartphone en de data op te sturen. De andere functie is het vasthouden van de uitgelezen data tot het moment van uitlezen. In het data context diagram in figuur \ref{DCD} zijn de verschillende deelsystemen van het systeem volgens yourdon (bron: yourdon)aangegeven.

		\begin{figure}[h]
		\centering
		\caption{Data Context Diagram}
		\medskip 
		\includegraphics[scale=0.75]{DCD.png}\label{DCD}
		\end{figure}	
\pagebreak			
			
	\subsection{Systeemfuncties}\label{hs:h24}
		In deze paragraaf worden de belangrijkste functionaliteiten van het systeem beschreven. Bij iedere functie hoort een lijst met klanteisen. door yourdon toe te passen is er een DFD0 figuur gemaakt die laat zien in figuur \ref{DFD0} wat de deelsystemen worden en hoe deze met elkaar in verbinding staan. Deze manier van opbouw geeft de functionaliteiten van het gehele systeem grafisch weer en krijgen betrokken partijen een beter beeld bij het eindproduct.  De user is de gebruiker en de bestaande module die is geleverd wordt de "door control unit genoemd" in het DCD.
		
		\begin{figure}[h]
		\centering
		\caption{Data Context Diagram}
		\bigskip 
		\includegraphics[scale=0.65]{DFD0.png}\label{DFD0}
		\end{figure}
\pagebreak
		\subsubsection{Draadloze data overdracht}\label{hs:h241}
		Het systeem bevat data van de bestaande module. Deze data moet, wanneer het de gebruiker uitkomt, worden verzonden naar de gebruiker. Het systeem moet zich in het bijzijn van gelijke systemen kenbaar maken aan de gebruiker zodat deze weet met welk systeem de gebruiker in verbinding staat.
		\paragraph{Stimulus en response}\label{2411}
		De gebruiker vraagt data op van het systeem of stuurt een commando waarop het systeem de motor aanstuurt. Het systeem zal daarop reageren door de data van de gewenste systeem terug sturen.
		\paragraph{Functionele klanteisen}\label{2411} 
		
		\begin{tabular}{p{1.3cm}p{14cm}}
				{\large REQ0x:} &  {\large De data die zich in de node bevindt moet door middel van een smartphone met Bluetooth kunnen worden uitgelezen.} \\\\
		{\large REQ0x:}&{ \large De module moet zich kenbaar kunnen maken aan de gebruiker als er verbinding wordt gemaakt met de module via Bluetooth.}\\\\	
		{\large REQ0x:}&{\large De module moet kunnen reageren op de commando's van de gebruiker die gestuurd worden via Bluetooth} \\\\
		{\large REQ0x:} \\\\
		\end{tabular}
%\pagebreak

		\subsubsection{Uitlezen en opslag data}\label{hs:h242}
		De bestaande module communiceert data naar het systeem via een seriële verbinding. De data die wordt doorgegeven moet worden opgeslagen in de node totdat de gebruiker deze data opvraagt.
		\paragraph{Stimulus en response}\label{2421}
		Het systeem communiceert met de bestaande module en slaat de data op.  Het systeem zal de data een vaste periode bewaren en gooit de oudste data als eerst weg.
		\paragraph{Functionele klanteisen}\label{2421} 
		
		\begin{tabular}{p{1.3cm}p{14cm}}
				{\large REQ0x:} &  {\large Het systeem kan communiceren met de bestaande module door middel van een seriële verbinding.} \\\\
		{\large REQ0x:}&{ \large Het systeem kan de binnengekomen data voor x aantal x data opslaan in x formaat.}\\\\	
		{\large REQ0x:} \\\\
		{\large REQ0x:} \\\\
		\end{tabular}
		
\pagebreak

		\subsubsection{Updaten systeem en bestaande module}\label{hs:h243}
		De gebruiker kan door middel van de smartphone en Bluetooth, het systeem en de bestaande module updaten. 
		\paragraph{Stimulus en response}\label{2431}
		De gebruiker stuurt een commando naar het systeem dat het moet gaan updaten. Het systeem zal vervolgens via Bluetooth het systeem en de bestaande module updaten.
		\paragraph{Functionele klanteisen}\label{2431} 
		
		\begin{tabular}{p{1.3cm}p{14cm}}
				{\large REQ0x:} &  {\large Er is hardware aanwezig op het PCB om software updates via Bluetooth mogelijk te maken.} \\\\
		{\large REQ0x:}&{ }\\\\	
		{\large REQ0x:} \\\\
		{\large REQ0x:} \\\\
		\end{tabular}


	\subsection{Niet-functionele klanteisen}\label{hs:h25}
		\begin{tabular}{p{1.3cm}p{14cm}}
				{\large REQ0x:} &  {Het systeem zal worden ontworpen op een PCB  die zowel op de iM60 als de iM125 geplaatst kan worden op de 14-polige debug/program connector.} \\\\
		{\large REQ0x:}&{ }\\\\	
		{\large REQ0x:} \\\\
		{\large REQ0x:} \\\\
		\end{tabular}

%\pagebreak


		
		
		
		
\end{document}